[機關算盡太聰明，反算了卿卿性命]覺唔覺狗大戶專撚懶醒既人??

好似尋日咁美股趺到仆街，我今朝就諗狗大戶一定係會托市。
果然開市淨係趺百幾點，浮左成日之後諗住下就佢一定會趺
因為引夠牛入市，屌你老尾倒升幾十點
我估佢唔打假波佢就同我打假波,我預佢打假波佢又同我跟世界大市

半個鐘直爆上去放都放唔撚切直接無左20%